香港系禾地藍絲掌權既，你班港獨黃屍躝出香港

большевик(大多数派)

88 移民了

听衲话，跟衲走

lao na shi lian deng hui yuan xin mu zhong de hong tai yang

老衲應該睇唔明